今日yoho元氣班手足我屌晒你哋老母！

今日搞元朗yohoo元氣個時，有好多手足係咁撚啲員工。
我事後入元氣問翻，俾你地撚個幾個員工全部手足黎架！
大家注意唔好屌錯人，佢地唔係狗，好多自己人，係屌就屌返啲元氣好啦。
我地搞元氣，除左搞到佢冇生意，仲係要connect 入邊啲食客一齊杯美心啊！！和理非活動，PR 要做足！

光復香港，時代革命

Push(1/10)

Push(2/10)

Push(3/10)

Push(5/10)

推

Push(6/10)

係手足就唔會介意被撚啦

Push(7/10)

請記住香港每兩個人有一個係深黃，後生仔中比例更高
針對返間公司，屌員工好大機會只會引致自己友內耗

對準政權！

可唔可以一致對外

佢地點樣撚法

Agger

入去似抹茶放題 大家win win雙贏

飲

同元氣位手足道歉

同意 不過我諗班職員都明既

弱智不如驗腦先

呢個係機會成本既問題
明明可以用啲時間去撚藍絲，走去撚返自己友係咪晒時間呢

+1

之前番保安都比人屌
不過覺得無乜野

自己手足俾屌都好hurt!
除左禁飛， 不如入去齋坐，唔叫野食仲好！

其實冇咩野，口頭上撚，改下人花名咁。但係重點應該要係撚元氣本身。例如有人屌三文魚有蟲就十分之好

明知美心撐警仲走去做元氣
咁同宜家走去考黑警有咩分別

Push

知道咩情況 手足應該唔會嬲嘅

有D人上晒頭

講得啱，美心旗下或喜茶員工，都係香港人，仲有可能係手足

你養人咩

禮貌D
入去食薑
佢哋仲少D野做

屌您咩 大把公司都藍㗎啦 係咪所有人都要辭職呀

撚d員工做乜，入去飲茶咪得

但佢地收走晒盒薑 唔派飛 餓左好耐都冇得食 之後走左

問題係撚手足無意思

元氣咁多後生仔做 其實真係好多都係手足 就算唔係企前線都好多員工係黃 啲人尋日先出完黎今日比手足撚 佢地都好難平衡
建議大家
1）瘋狂攞飛 特別係會員 因為你取消咗張飛係可以即刻再攞 而個號碼係唔會消失 換言之你攞10張之後取消曬已經佔咗10個號碼 到時啲客以為咁多飛就唔會等 或者佢地會過號之後瘋狂補飛咁就會搞到啲人越等越耐

2) 入黎坐好耐 而家元氣係無限時嘅 坐幾耐都得 開舖坐到收舖都得

建議大家可以針對某幾間大分店行動先 唔好咁分散 太分散冇效果

push

有啲人真係靠兼職少少收入
七仔有店員頂過閘
巴士上阻警搜學生嗰個係政府工 仲俾人拉埋

用考黑警比over咗 諗起班object 都嬲到失眠

撚美心唔好撚員工
除非對方先撩者賤
香港人加油

可以逼關門 可以爆鋪 但鬧員工真係唔好 除非佢鬧人先

只有警犬先值得大屌特屌 其他做野就夠

手足 晤好意思

下次叫啲手足細細聲係耳邊講返暗號：光復香港

撚手足做咩鳩？

會有人話可以唔幫美心打工嘛

有人唔做 係要比人撚

同元氣手足們致歉

當你全港企業一半黃一半藍 個個搶黃色企業啲工 佢職位就係得咁多 點爭？ 講野諗下先啦